呢條友話11月要當選啊，甘想出名，大家幫幫佢。

唔好俾條撚樣選得中，捉冚家去投票。

民賤聯當佢condom仔咋。
狗真係狗嚟，一有事就割都割唔切。養唔熟呀

司徒馬車過街老鼠 幫佢出名都費事

示威者唔好黎天水圍
但住天水圍 可以點唔黎

睇返天耀邨區議員係梁志祥
條友諗住接班？

要後生仔票源嘛
呢條友上年都無甘多廢話講呀
而家借反送中上位。